終於明白點解689完全無提過送中條例

689今次真係好醒, 睇穿成個局
由一開始已經估到今次777會出事

老矇董之後，兩屆特首都清楚知道，有咩係可以踩界，有咩可以玩，有咩唔可以玩
況且689係老矇董高徒，有前車之鑒，佢當然唔出聲啦

你食撚屎啦支那小子

你個「中美和好炒晒車」post 就快2002都唔敢浦頭。

三毛都就快冇得你收喇支那畜

咁多屆都唔玩23條就知咩事啦
條柒婆諗住借勢反送中，呢鋪以為順勢就搞掂

呢個時候仲分化？

法官都出聲屌就知佢奶硬野

仆街短命種咪撚學人講分化啦，屌你老母

更重要既係佢根本想777瀨野
呢鋪佢死都唔痴埋去777到就係搏利用今次覆啅

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

返入去回應啦，屌你

第一日開始就提都唔提送中
根本睇穿晒

689之前放風想再做特首，緊係睇住淋奠死啦

私怨撚可唔可以暫時死撚開？

屌三毛係私怨？呢隻三毛擺明想洗白啦三毛

777做得仲衰，就顯得689冇咁衰
已經有聲音話689仲好過777
香港人就係咁，一嚿屎臭過一嚿屎，就好願意食返之前啲屎
過多幾年，689分分鐘強勢回歸

689搞下cctvb獨市算順便dq下政治人物